屌。。。點先可以令個頭細啲

我個頭好q大，頭圍有75cm，好痛苦
出到街個個望住我係咁笑
仲有好多人話大頭怪嬰
所以好自卑，成日唔出街仲逃學
所以好想個頭細啲
我用咗冷縮熱脹嘅方法
將個頭擺入雪櫃30分鐘
但係都無咩變
我又試用凍水洗頭，都無用
之後我將個頭係咁撞道門
之後個頭凹咗。。。
依家又凹搞到又大咗5cm
依家80cm頭圍 omg
仲有咩方法可以細啲啊 helpppppp

開錯台呀，過返創意台啦

用橡筋箍住一排應該得

你有我個ac咪話得事囉

得閑伸個頭入雪櫃
冷縮熱脹

重新投胎

搵華佗刮骨

頭大無__

頭大。。。。。。無腦

細個飲少啲大陸奶粉

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

開刀

呃細路嘅俗語

你頭大，只不過係相對論，當其他人一樣大時，你就冇煩惱，點做我念你應該識。

磨走部分頭骨

撚頭大

切柒個頭

搞得gay多

拎翻啲屎岀泥就會細

On9 電爆炸頭
等人以為係你髮型

😦😦😦

其實你啲post on9得嚟幾好笑加油 1/10